有無人覺得殺你啊啲沙律醬好鬼正

食咩都點一點

你講緊啲乜？